如果干地一直拎聯賽冠軍但係一隻盃都落唔到袋 可以教到幾多年?

大家都知道干地拎聯賽冠軍有一手 但係逢盃賽 歐聯都係唔識打 如果佢可以一直拎聯賽冠軍 但係所有獎盃都嬴唔到冠軍 而且歐聯賽事就好快輸 例如分組 16強已經88 咁樣既話如果干地係沒心走既情況下 佢會教多幾多年就會比人炒?

大定不妨討論下 ?

我覺得5年啦 話哂聯賽冠軍有一定重要性

推

以干地呢個勝利11人戰術，出年雙線作戰聯賽都難保

唔好有呢個假設先 我想問既係班主會幾時先頂唔順一個淨係會拎到聯賽冠軍既教練?

油王先答到你

雲加十幾年未贏過英超都未比人炒

真係唔明點解要死攬d冇態球員

343個中場其實真係未必啱法比踢，但係其實最重點係，戰術真係太保守

今時今日英超連拎3 年以上都唔易
盃方面得歐聯真係好重要
其他盃仔都係聯賽冠軍之下的bonus
真係睇油王點諗

係 呢季都證明左kante同matic一齊出真係百害而無一利
Kante做曬所有野搞到matic 9下9下咁

油王耐性好過以前嘅 比著以前 摩二期第一季雞胸已經拜拜得啦

但馬迪上前唔及法比掃蕩唔及簡迪
車要買個正選中中頂佢個位

最少都俾多兩年啦 除非又去到上年咁差唔多降班個排 但正常都好難再發生

上次英超三連覇好似係曼聯？

好似係，但講真依家的競爭唔係果時有得比

費Sir 13個英超冠軍，教左26年，可以參考一下

唔係話攞親英超，下年都冇得撈嘅咩

點解要咁樣逼害利記